有冇人同我一樣睇住電話都鍾意睇錶望時間

就算平時拎住電話
都鍾意睇錶
覺得睇指針預時間感覺好d

嗯

樓下系狗

反彈

真狗

樓上老母肉酸

樓上